誘惑猛烈

現在的年輕人，一天所接觸到的邪淫信息，超過古人一生能夠接觸到的邪淫信息。墮落的機會較之古代，增加了幾十倍，乃至上百倍。即使較之印光大師的民國時代，目前我們所經歷的邪淫文化的轟炸也猛烈了太多，簡直就是地毯式的轟炸，一顆顆黃彈在年輕人當中爆炸，不知炸廢了多少人，不知害慘了多少人。邪淫的人成為了年輕人的偶像，這在以前是不可想像的。人心不古，道德淪喪到如此地步，真的無顏面對列祖列宗。

由於誘惑猛烈，現在的年輕人廢掉得也特別快，八十年代的眼神，是充滿精氣神，充滿正氣，充滿定光，有神采，顧盼生輝。現在很多年輕人的眼神，你去觀察就知道了，一看就是雙眼無神，目光呆滯，乃至空洞，暗淡混濁，缺少精氣神，缺少定光，甚至眼神中時有賊光和邪光，乃至淫光。

4.【飛翔哥，我真的是找死啊！戒了15天，又重新連續破了20次！這幾天最高紀錄一天4次，我找死啊！我簡直往火坑裡跳啊！臉上痘痘痤瘡頻發，腦力再次急劇下降，我腦力已經是嚴重下降了，特別是神經症，每天就是折磨，軀體震顫感，從頭到腳遊走性異樣感、頭暈頭疼、腦神經蠕動，這些都加重了！】

附評：神經症戒友破戒後，多有症狀反復的表現，這位戒友連續破戒20次，就是嚴重上癮的表現，完全不受自己控制，就是心魔的傀儡、擼管的肉機。神經症戒友也比較可憐，我原來就得過神經症，真的花了很長時間才走出那個生不如死的泥潭。戒色養生一年多，我身上的症狀才基本消失，但還是很虛弱，久病初癒的那種虛。

後來繼續堅持戒色養生，積極鍛煉，身體才慢慢恢復正常，現在神經症徹底好了，我也不敢再擼管了，那是一個太可怕的泥潭，每天都是折磨。很多戒友寒假回家後很害怕，為什麼害怕呢？因為他感到心魔馬上要發起瘋狂進攻了，他怕招架不住，他怕自己會瘋狂破戒，他怕自己被心魔綁架，變成不受控制的擼管肉機。當你覺悟尚淺，必然不是心魔的對手，必然被心魔大BOSS暴虐，這是必然的！就像打網游一樣，菜鳥必然有一個被虐的過程，被虐是很慘的，但是你要吸取破戒的經驗教訓，不斷學習提高覺悟，這樣才能越戒越好，這樣才能最終反轉心魔。

自【戒為良藥】第64季：戒色氣場學之研究與啟示！如何提升自己的氣場？

push